Fifa19 Proclub - 有冇人試過改唔到number

本身8號 改完10號
打完一場 到第二場變返8號
有冇人知道點fix

regame

除左呢樣仲有冇